摩狗又羸一零

今天摩狗謀殺了足球

3分已袋理撚得你

又

證明換爆炸都守到

魔性澎湃，爽啊